NBA火箭GM加South Park幫比我地同中共打世界民意戰，暫停獅鳥唔該！

網戰打手出動

推推推，要打國際戰線

簡直係大禮物
英文好巴打要去twitter同reddit文1宣

「緊急」要草船借箭啊！！！

推

呢次火箭gm事件真係黎得好啱時候，如啱用comment / retweet 加呢句啦

As a Hongkonger, I am surprised that a US citizen is being bully by Chinese and China and he is being threatened by losing his job and losing his freedom of speech. Is China already become big brother of US? #standwithmorey

自己香港自己救，求咩国际支持都系多余！

精神分裂？